好少開post 希望大家入一入黎

其實而家正苦既玩法好明顯係轉移焦點

想廣大民眾focus係我地同班狗度，從而令正苦既所有不公條例被淡忘

希望各位可以專注係香港所有不公平條例 而唔淨止班狗

狗 我地就撚硬 一定要唱撚衰佢地 但係唔係最大焦點

而家班狗已經人神共憤 過街老鼠

我地係時候轉返個焦點返黎 去返條例同義士度 而唔係淨係同班狗作戰

柒婆放大假 + 每日由班狗開記招 就係好好既證明

而家全世界望住我地 唔係要睇我地打狗 係要睇香港點樣比柒婆成班人出賣！

兄弟爬山 大家努力

推

推!

最後一推

Push